成日話送頭送頭

乜都唔做咪唔駛送頭囉

冇人整路障咁就香港警察會比大家放心遊行㗎喇 行完就香港民主最黑暗嘅一日

喇星 尋日中環兩個集會都好和平 咪又係開始十五分鐘後比狗命令取消

媽的 你班送頭友一味淨係識用結果嚟屌 咁啱喇 以後大家坐喺屋企抗爭 五大訴求就會跌落黎㗎喇 因為一定唔會送頭 屌你老母

香港人成日話反抗
我想問反抗左未？反抗左d咩？做左d咩令人反抗？

之前有清講過 人多由監獄打返出黎都重得

唔得呀
喺監獄都係送頭